[Now sales請入]續約/搬遷費問題

本身簽左3年, 差不多4百蚊一個月, 包fox, 英超同其他體育台
用落發現真係好少睇FOX/其他台, 主要係睇英超
我仲有大半年約 (出年4月完約) 本身都唔想煩
但係依家搬左屋, 想搬個now去新屋, 搬遷費又貴
想問下我可唔可以簽定出年5月開始既約, 你送個搬遷費比我? (只簽英超)

TG: @SunnyYNWA

PUSH

我試過加多個解碼器入房每月比多幾十蚊就免左

一個月都比緊成4舊, 唔鬼想再比錢佢.....
係咪續約無Sales理呢.....

不嬲
舊客理得你

Sales們, 我可以轉名嫁, 我可以唔續約叫我條女簽新約嫁, 幫幫手

一個月400？

洗鬼求咩係到
打去cutq左佢再安咪得
唔難cut打去叫佢寄信比你再拎哂啲野落門市

提早cut唔係要罰錢嫁咩?

咁無了 sor無睇到你已經搬左

舊屋仲有人住嫁
不過無人睇咁解
係我自己搬左出黎

400你都貴啦
我英超2xx咋 都有fox送